有圖 透 白滑 車頭燈大開

撞到咁係咩事

屌你個老味
有圖

皮已正

你地抄到咁會唔會揸出街

屌你

抄左佢牌
接佢收工

邊忽白邊忽滑呀
btw正皮引伏

個body咪白滑囉

邊有開車頭燈

盲？

透呢？

咁都要揸去整掛

盲你老母呀

屌睇到係創意台就覺得有伏，不過都係忍唔住入左嚟，可能有奇蹟，點知真係

油塘巴打
btw呢架車擺左係度好多日唔知做乜9

用到咪得囉

你老母盲閪咪生到你條盲撚囉

係咪 我今日返工咁啱見到

真係有奇蹟定真係伏先

已經擺咗好多日

巴打都係住油塘？